我諗 大家應該 focus返去 信用制度閉路電視監察系統呢個問題

林鄭啱啱已經講到明逃犯條例唔會再返check

基本上佢而家同撤回係冇分別只不過佢要面 所以先唔用個 ((撤))字

我個人認為 而家香港最大嘅問題就係遲啲嗰個信用制度監測系統

希望日後有示威或者集會 大家可以focus返去呢個訴求

觀塘九龍灣已經開始裝

push

大家唔好再小學雞 為咗呢啲字眼糾纏落去

信用系統 先至係 最大問題

邊條友偷偷留下負評

因為仲可以炒冷飯, 只不過係用其他嘢去包裝!
真係大把惡法要反!

我懷疑港共政府專登shift
令到你哋班友仔focus喺逃犯條例
然後靜靜雞 搞 監察系統閉路電視信用制度

已經有